唔少人叫前線走，係因為唔了解前線點解要衝擊警察

不如開個文宣解釋點解前線要衝擊警察

依家香港人都包容呢點，但真係有好多人唔了解點解前線要衝擊警察，叫前線撤既好多人係由於擔心呢d勇敢既香港人被捕或嚴重受傷

係出於關心/擔心咩
我睇 d 語氣 d 和理非覺得前線好撚 on9

就其實冇衝過，係班狗出手先，個因果錯左

確實真係好擔心啲年輕人受傷